{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27467",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아차산역 코지"
    },
    "text": "宿は総客室数23室で、近くの電車駅としては5号線君子駅、5号線峨嵯山駅、7号線君子駅があります。 この宿は韓国語で案内サポートが可能で、平日と日曜日の貸室締め切りは22時50分です。 カップラーメンの提供とネットフリックスの設置で映画やドラマを視聴でき、基本規定のマイレージの積み立ても可能です。 訪問者のレビューによると、快適で清潔な施設で、価格対比満足度の高い宿です。 社長の親切なサービスと便利な位置は高い評価を受けています。 しかし、客室の掃除は細心の確認が必要で、一部の部屋では洗面台の水がよく流れなかったり、臭いがすることがあります。 全体的にはすっきりしていますが、一部の部屋の清潔さが残念だというレビューもあります。 低価格で備品が無料で提供されているためコストパフォーマンスは高いですが、一部の部屋では清潔度が少し残念に思うかもしれません。 しかし、親切なサービスと良いアメニティは印象的だったそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては5号線君子駅、5号線峨嵯山駅、7号線君子駅の3駅があります。"
        },
        {
            "question": "平日と日曜日の貸室締め切りは何時ですか？",
            "answer": "平日と日曜日の貸室締め切りは22時50分です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "この宿は韓国語で案内サポートが可能で、カップラーメンの提供とネットフリックスの設置があります。"
        },
        {
            "question": "基本規定のマイレージの積み立ては可能ですか？",
            "answer": "はい、基本規定のマイレージの積み立てが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、快適で清潔な施設で、価格対比満足度の高い宿です。ただし、一部の部屋の清潔さには改善の余地があります。"
        },
        {
            "question": "社長のサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスは高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "宿の位置は便利ですか？",
            "answer": "はい、宿の位置は便利です。"
        },
        {
            "question": "一部の部屋には何か問題がありますか？",
            "answer": "一部の部屋では洗面台の水がよく流れなかったり、臭いがすることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "低価格で備品が無料で提供されているため、コストパフォーマンスは高いですが、一部の部屋では清潔度が少し残念に思われるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "アメニティは充実していますか？",
            "answer": "はい、アメニティは充実しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 409
    }
}